大台珍貴文革紀錄片被刪重post，請廣傳！

之前我整理錄影帶搵到二十幾年前，大台拍攝嘅紀錄片《文革三十年》，就隨手放上Youtube Channel，無諗到大受歡迎，仲受到８５２郵報推介，簡介如下：

「在1996年文革爆發30年之際，主權移交前夕的香港，無綫電視就製作過一連五輯的文革專題報道，分別為「火紅歲月」、「造反有理」、「血色山河」、「上山下鄉」及「革命烙印」，詳細解釋文革發生的原因、過程及結果。

當時的節目主持為李汶靜，特輯收集了大量歷史圖片和影片，用旁白加訪問的模式，按時序向觀眾梳理文化大革命。

專輯的第一集「火紅歲月」，解釋文化大革命發生的原因。節目的受訪者，包括於50年代擔任毛澤東秘書的李銳、長時間做毛澤東保健醫生的王鶴斌以及從小受毛澤東思想熏陶，並參與過文革的紅衛兵。節目通過講述他們對毛澤東的個人了解，側面解釋為何毛澤東會發動文化大革命。」

但無諗到喺習近平大權在握，即將稱帝之際，我個頻道俾唔知咩人投訴停權，為咗令到大家有得睇返，我另外開咗個youtube channel up返成套片上去：

因為死channel變咗好多本來已經ｓｈａｒｅ我條片嘅各地網站都死晒ｌｉｎｋ，希望各位有識之士幫手share返條片，唔好比呢啲珍貴嘅紀錄片失傳！多謝！

古董要分享

可唔可以upload上google drive我再download

有個問題，你條片CCTVB logo，你再upload佢一様可以再刪你片喎？

TVB反而無投訴，Logo都黑白轉彩色，條片咁舊唔知點計版權 @@
當然風險就有啦，大家都backup份啦

入嚟講句野都負評，啲五毛好勤力吓

條原片幾大? 可以放上sendspace
喺youtube搞你就up埋上vimeo

多謝兄弟分享。

幫你BACKUP咗了！

最好UP埋上nico nico,dailymotion,呢d無咁易畀有心人檢舉的網站

又得姐

Push 多謝支持

Posh

download定先，齊齊backup